# Code von Milos und Daniel 
Public Class Form1 Public Class Person 'Einige einfache Eigenschaften Public name As String Public vorname As String Public wohnort As String Public alter As Integer

    'Der Konstruktor
    Public Sub New(ByVal name As Integer, ByVal vorname As String, ByVal wohnort As String)
        Me.alter = alter
        Me.name = name
        Me.wohnort = wohnort
        Me.vorname = vorname
    End Sub

    'Eine einfache Methode zu Erzeugung eines einzelnen Strings aus den Eigenschaften des Objekts
    Public Function stringErzeugen() As String
        Return Me.vorname & " " & Me.name & " wohnt in " & Me.wohnort & " und wurde am " & Me.wohnort & " geboren."
    End Function

    'Eine einfache Methode zur Ausgabe in der TextBox1 der Klasse Form1
    Public Sub inTextBoxAusgeben()
        Form1.TextBox1.Text = Me.stringErzeugen
    End Sub

    '... und hier endet die Klasse
End Class

Private Sub Button1_Click(sender As Object, e As EventArgs) Handles Button1.Click

End Sub
End Class
